Search.setIndex({"alltitles": {"Citations": [[2, null]], "Introducci\u00f3n": [[0, null]], "Referencias": [[2, "referencias"]], "Suicidio en Colombia": [[1, null]]}, "docnames": ["Introduccion", "intro", "referencias"], "envversion": {"sphinx": 62, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1, "sphinxcontrib.bibtex": 9}, "filenames": ["Introduccion.ipynb", "intro.md", "referencias.md"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"000": 0, "1": [0, 2], "2": [0, 2], "2021": 2, "2025": 2, "203": 2, "212": 2, "27": 2, "2709": 2, "3": [0, 2], "4": [0, 2], "720": 0, "95": 0, "No": 0, "abordando": 0, "abuso": 0, "acci\u00f3n": 0, "activa": 0, "acto": 0, "adecuadament": 0, "adolescent": 0, "adulto": 0, "aislamiento": 0, "al": 0, "alejandro": 2, "alteracion": 0, "anualment": 0, "apoyo": 0, "articl": 2, "art\u00edculo": [], "asociado": 0, "autoinfligida": 0, "autolesiva": 2, "autolesi\u00f3n": 0, "basada": 0, "base": 0, "bien": 0, "biol\u00f3gica": 0, "bipolar": 0, "campa\u00f1a": 0, "causa": 0, "cient\u00edfica": 0, "cient\u00edfico": 0, "citat": 1, "colombia": 0, "com": 2, "como": 0, "compleja": 0, "comportamiento": 0, "comunidad": 0, "con": 0, "conceptualizaci\u00f3n": [], "conducta": 2, "constituyendo": 0, "consultado": 2, "contexto": 0, "contribuyen": 0, "corp": 2, "crisi": 0, "cual": 0, "cultural": 0, "de": [0, 2], "debe": 0, "decid": 0, "definicion": [], "definici\u00f3n": [0, 2], "del": [0, 2], "deliberado": 0, "depresi\u00f3n": 0, "desd": 0, "desesperanza": 0, "desestabilizaci\u00f3n": 0, "detail": 2, "diagn\u00f3stico": 0, "diego": 2, "dificultando": 0, "dimension": 0, "directo": 0, "dohm": 2, "e": [0, 2], "econ\u00f3mico": 0, "el": 0, "embargo": 0, "emocion": 0, "en": [0, 2], "enfoqu": 0, "entenders": 0, "eo21": [], "eomo21": [], "escamilla": 2, "especialment": 0, "espectro": 0, "esquizofrenia": 0, "esta": 0, "estigma": 0, "estrechament": 0, "est\u00e1": 0, "est\u00e1n": 0, "evento": 0, "evidencia": 0, "exig": 0, "exist": 0, "existen": 0, "fact": 2, "factor": 0, "fallecen": 0, "falta": 0, "familiar": 0, "ficha": 2, "fin": 0, "forman": 0, "fortalecimiento": 0, "hasta": 0, "hecho": 0, "hogar": 2, "http": 2, "ideaci\u00f3n": 0, "index": 2, "int": 2, "integra": 0, "integral": 0, "intento": 0, "interdisciplinario": 0, "intervencion": 0, "introducci\u00f3n": 1, "j\u00f3vene": 0, "la": [0, 2], "literatura": 0, "lo": [0, 2], "magnitud": 0, "manera": 0, "manual": 2, "mayor\u00eda": 0, "mediant": 0, "mental": [0, 2], "merck": 2, "mercksdcorp25": [], "moral": 2, "msd": 2, "msdmanual": 2, "mueren": 0, "muert": 0, "multidimensionalidad": 0, "mundial": [0, 2], "mx": 2, "m\u00e1": 0, "m\u00faltipl": 0, "new": 2, "nivel": 0, "o": 0, "ofici": 2, "om": 2, "op": 2, "org": 2, "organizacionmdlsalud25": [], "organizacionpdlsyomdlsalud25": [], "organizaci\u00f3n": [0, 2], "ortega": 2, "paho": 2, "panamericana": 2, "part": 0, "pasiva": 0, "pensamiento": [0, 2], "pero": 0, "persona": 0, "personal": 0, "personalidad": 0, "perspectiva": 0, "php": 2, "pol\u00edtica": 0, "poner": 0, "por": 0, "precedido": 0, "presentan": 0, "preven": 0, "prevencion": 2, "prevenci\u00f3n": [0, 2], "previo": 0, "principal": 0, "principalment": 0, "problema": 0, "problem\u00e1tica": 0, "propia": 0, "prop\u00f3sito": 0, "protector": 0, "provocar": 0, "psicoactiva": 0, "psicologiaysalud": 2, "psicolog\u00eda": [0, 2], "psicol\u00f3gica": 0, "psicysalud": 2, "psiqui\u00e1trico": 0, "p\u00e1gina": 2, "p\u00fablica": 0, "que": 0, "quien": 0, "reconoc": 0, "recurrent": 0, "referencia": 1, "relacionada": [0, 2], "reporta": 0, "revisi\u00f3n": 2, "riesgo": 0, "rodeado": 0, "room": 2, "salud": [0, 2], "se": 0, "sea": 0, "seg\u00fan": 0, "septiembr": 2, "se\u00f1ala": 0, "sharp": 2, "sheet": 2, "sin": 0, "sobr": 2, "social": 0, "su": 0, "suicid": 2, "suicida": [0, 2], "suicidio": [0, 2], "sustancia": 0, "tab\u00fa": 0, "tema": 2, "tienen": 0, "todo": 0, "trastorno": [0, 2], "t\u00e9cnica": 2, "ubic\u00e1ndos": 0, "un": 0, "una": 0, "univers": 0, "uno": 0, "url": 2, "uv": 2, "vida": 0, "view": 2, "vinculado": 0, "who": 2, "www": 2, "y": [0, 2], "\u00e1mbito": 0, "\u00e9tico": 0, "\u00edntimament": 0, "\u00fanica": 0}, "titles": ["Introducci\u00f3n", "Suicidio en Colombia", "Citations"], "titleterms": {"citat": 2, "colombia": 1, "en": 1, "introducci\u00f3n": 0, "referencia": 2, "suicidio": 1}})